有冇人覺得大學科黎講，math/stat/science先係真正神科

好多人話science乞食, 其實science係最容易申請到有funding的phd，gradschool想去邊個國家發展都可以

而math/stat的同學讀個master就可以轉咩field做research 都得，係gradschool分分鐘仲勁過本身讀個啲科出身的同學

相返商科仔威極可以係香港發展

如果讀得好就係
Math要讀得好談何容易

樓主讀數讀到痴左

小心地滑

推比DSE雞睇

我今日考數 準備做炮灰

屌你老母咪喺到水鳩人啦

利申：science final year cga唔過2

讀完grad school咪又係乞食

你都on9
屌你都廢撚柒事

讀完phd 香港當然係乞食，但放眼世界其實好多機會

移民排隊仲可以打尖

冇point 你可以追出去

加油

你on9架 係咪唔知淨係美帝每年都出幾多sci phd?

係外國係最top先讀science
想當年去exchange果陣佢地以為我好勁

咁每次出仲多ugrad，咁係唔連大學都乞食

連完phd行industry又得academia又得，選擇好多

只可以話你見識少

講到好似一定行到咁

我見識少 唔知教席同個industry承受能力都同phd graduate成正比

錯，係engine，將maths,stay, physics 融為一體再運用出黎

好勁嗰啲就係

廢少少嘅屎都冇得食

事實係呢個世界根本唔需要咁多science撚

讀唔掂嗰啲及早轉去engine仲好

我成日都覺得狗衝讀law讀gbus既都係懦夫
唔讀下數點算得上男人

讀到痴線緊係勁

準備phy轉master of financial math
不過final year sem 1先黎大炒
自視過高，overloaded讀6科major
最後仆撚晒街

讀緊數表示準備minor business 科，好聽d 講就易轉field
難聽d 講就係無範專，得數專
不過讀到final year 都未必知乞唔乞食，今日唔知聽日事

神係神在難讀而唔係好出路

留名

而家市場上的股票交易大多數都係algo同另一個algo trade，冇math仔邊個去做modeling

唔識數學的商科仔邊有做到咁高層次的工作

唔識商科既math仔都做唔到

係外國大學讀完數 而家乞緊食

train一個math仔商野唔難，但train一個商科仔做數基本上係冇可能，

加上其實同linguistic一樣，language modeling其實唔需要 linguistic的知識

香港依個垃圾社會

只係會睇重專科 同埋 英文

唔會理你 數理能力 同埋 解難能力

同埋physics 都係
讀physics讀得叻嘅人真係好勁

阿哥如果真係好似你講到咁理想既話
啲人一早就咁做啦，亦唔會俾人笑係乞食啦

咁你知唔知點解啊傻仔?
因為外國要有sci degree先有得讀medic/nursing啊嗎
如果香港好似英美咁要有個degree先讀到medic/nursing
咁sci咪會成為averge最高分既科囉白痴
你條友講啲唔講啲，喺到同樓豬一齊水9人

點解咁做先

事實上，有心要做其實唔難

你講個d全部前設係成續好勁個班

讀得science都係有興趣先讀，有興趣點會讀得唔好呢

Econ撚後悔無揀數學/CS/STAT讀
基本上去到post grad econ 全部都係數
比數底人屈機
讀數minor econ / finance 入ibank 不是夢

每個postgrad都有比數底人屈機的經驗

原本已經係1st hon邊緣
冇啦冇啦，以前最低B+，而家可能出現F

高技術工已經少空缺
學術界空缺更加唔洗諗
唔好過份吹奏

Stat作為主科係垃圾科

屌你老母害人精

呢排咁hit big data, machine learning，點會垃圾

係請都請cs先啦
btw你講個d 都係雷聲大雨點小既野
唔該具體論述下stat可以點做big data machine learning
同埋有幾多stat人做到
做唔到可以去邊